蘋果日報 兩岸 20200821 星期五

蘋果日報 兩岸 20200821 星期五

蘋果日報慈善基金

弱勢總理 滿腳泥無人理
視察災情 官媒重習輕李

河南表忠惜食「雞屁股」

黨校教授轟習遭撤福利
「誓為生存尊嚴而戰」

邊學中文邊了解中國近代史
日大學教《零八憲章》

台男37刀弒母判無罪

================

6小時前
弱勢總理 滿腳泥無人理 視察災情 官媒重習輕李

6小時前
河南表忠惜食「雞屁股」

■網傳內地小學生被學校要求讀習近平著作。
6小時前
小學生暑假逼讀習著作

■三峽入庫昨日流量達到建庫以來最大洪峯，需開啟11孔洩洪。
6小時前
建庫最大洪峯 三峽開11孔洩洪

6小時前
黨校教授轟習遭撤福利「誓為生存尊嚴而戰」

■許章潤獲哈佛大學聘為研究員。
6小時前
許章潤批評中共失教席 獲哈佛聘用

■維權律師謝陽被中共吊銷律師牌照。
6小時前
709維權律師謝陽遭吊銷執業證書

■劉曉波是《零八憲章》主要起草人之一，並是2010年諾貝爾和平獎得主。路透社
6小時前
邊學中文邊了解中國近代史 日大學教《零八憲章》

■弒母的台灣梁姓男子昨獲改判無罪當庭獲釋。台灣蘋果新聞網
6小時前
台男37刀弒母判無罪

■華為5G設備在非洲大陸受歡迎。資料圖片
6小時前
中美或舉行視像會談

==============

最Hit

8小時前
【蘋聞追Click】暴動罪少女遭拒批法援 答辯在即如「死亡倒數」

「灣仔入境事務大樓14樓」感染群組中，最先發病的入境事務主任協會主席黎偉生之52歲妻子（第2134號個案），可能是群組中的「毒后」，懷疑將病毒傳播給12人，甚至令女同事的母親染疫離世。
1小時前
【武漢肺炎】撐國安法入境處主任協會 主席夫人疑淪「毒后」傳播12人 累同事母染疫亡

2小時前
【新式大逃亡】移民顧問唔移民寧做太空人 Keyman棄港台兩邊走舉家回流

8小時前
【蘋果驗樓】日出康城MALIBU浴缸漏水漏出小瀑布 業主O嘴慘叫：「個廁所好貴㗎！」

2小時前
【江嘉敏死跟】郭嘉文孖林凱恩文華嘆tea 自爆擲2,000萬做投資

6小時前
鬧市拉人拒騷證 八警惹綁架疑雲 fb澄清：女子涉反送中網上起底

美國民主黨全國代表大會
5小時前
【美國大選】美民主黨新黨綱籲制裁損香港自治官員 批評中國不公平貿易行為

==============